每個人都會有啲愛情硬傷

我就係懶，冇記性同易認真
追人個陣勁風趣，乜都傾到，就算係自己唔熟嘅話題都會上網搵
但一齊之後就好易懶，製造唔到共同回憶同話題，出過啲街都會好難記
依家好努力咁改正緊，希望呢段關係會係最後一段

入黎share下

ok

想點

我是腸

一定會有啲嘅

性格閪 講野mean
令人覺得做下朋友無所謂但唔會當我係對象

冇呀 屌你
A0

硬傷係咩黎，有冇軟傷。

點mean法？ 有啲人係鍾意俾人mean

唔好咁先 諗下點先出到pool

講嘢mean唔緊要

最怕係你mean人就得，人地mean你就發撚曬惡咁

我係太痴身太依賴 逼得太緊

呢個真，你把口就mean到死，人地笑你就認真 最唔鍾意啲玩唔起嘅人

擴闊自己社交圈子，多啲經營自己生活

利申：仲學緊

一件事係咁抽人水之類
做friend你會覺得ok但你唔會想同對方一齊架

又真係有啲人係咁唔玩得
我又無乜所謂成日同朋友mean黎mean去

所以相處時講少少輕鬆啲玩笑先 睇下人地玩唔玩得
如果唔玩得就唔好咁過份 如果玩得嘅就熟少少嗰陣去mean下都得